<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE coches SYSTEM "coches.xsd">
<coches>
    <coche>
        <marca>Mercedes</marca>
        <modelo>Maybach Exelero</modelo>
        <año>2005</año>
        <precio>8 millones</precio>
        <imagen>/img/mercedes.jpg</imagen>
        <descripcion>El Mercedes-Maybach Exelero es un automóvil único presentado en 2005 y 
        desarrollado por Daimler junto a Fulda como prototipo para probar neumáticos de ultra-alto 
        rendimiento; combina lujo extremo con un rendimiento excepcional gracias a su motor V12 
        biturbo de 5.9 litros que produce alrededor de 700 CV y más de 1.000 Nm de par, 
        permitiéndole alcanzar 351 km/h y acelerar de 0 a 100 km/h en unos 4,4 segundos. Su 
        diseño coupé de gran tamaño destaca por una presencia imponente, líneas elegantes y agresivas, 
        una enorme parrilla frontal y un interior ultralujoso acabado en cuero, aluminio y fibra de 
        carbono. Existe solo una unidad, lo que lo convierte en una pieza de colección de altísimo 
        valor, conocida por su exclusividad, su estética poderosa y su combinación de artesanía, 
        tecnología y prestaciones extremas.</descripcion>
    </coche>
    
    <coche>
        <marca>Bugatti</marca>
        <modelo>Centodieci</modelo>
        <año>2022</año>
        <precio>9 millones</precio>
        <imagen>/img/bugatti1.jpg</imagen>
        <descripcion>El Bugatti Centodieci es un hiperdeportivo exclusivo presentado en 2019 como 
        homenaje al clásico Bugatti EB110 de los años 90; utiliza el mismo motor W16 de 8.0 litros 
        con cuatro turbos del Chiron, pero potenciado hasta unos 1.600 CV, lo que le permite acelerar 
        de 0 a 100 km/h en unos 2,4 segundos y alcanzar una velocidad máxima limitada electrónicamente 
        a 380 km/h. Su diseño combina elementos modernos con guiños al EB110, como las tomas de aire 
        laterales redondas y una silueta más angular, y cuenta con una producción extremadamente 
        limitada de solo diez unidades, cada una construida de manera artesanal. El interior sigue la 
        línea de lujo y deportividad característicos de Bugatti, y su exclusividad, potencia y estética 
        lo convierten en una de las creaciones más deseadas en el mundo de los hiperdeportivos.</descripcion>
    </coche>
        
    <coche>
        <marca>Rolls-Royce</marca>
        <modelo>Sweptail</modelo>
        <año>2017</año>
        <precio>13 millones</precio>
        <imagen>/img/rolls-royce1.jpg</imagen>
        <descripcion>El Rolls-Royce Sweptail es un automóvil de lujo hecho a medida y presentado en 
        2017, creado especialmente para un cliente que buscaba un coche inspirado en los grandes 
        modelos clásicos y en los yates de lujo; utiliza la base de un Rolls-Royce Phantom Coupé y 
        destaca por su diseño único con una línea de techo tipo “boat tail”, una enorme superficie 
        acristalada y una zaga elegante que recuerda a embarcaciones exclusivas. Su interior es 
        minimalista y exquisito, con abundante madera, cuero de la más alta calidad y detalles 
        artesanales, incluyendo un compartimento especial para una botella de champagne y copas hechas 
        a medida. Solo existe una unidad del Sweptail, lo que lo convierte en uno de los automóviles 
        más exclusivos y costosos jamás construidos, reconocido por su nivel extremo de 
        personalización, su estética inspirada en el lujo náutico y su presencia imponente.</descripcion>
    </coche>
        
    <coche>
        <marca>Pagani</marca>
        <modelo>Zonda HP Barchetta</modelo>
        <año>2017</año>
        <precio>17 millones</precio>
        <imagen>/img/pagani.jpg</imagen>
        <descripcion>El Pagani Zonda HP Barchetta es una edición ultralimitada presentada en 2017 
        como uno de los últimos y más exclusivos homenajes al legendario Zonda, creado personalmente 
        por Horacio Pagani y fabricado en solo tres unidades, una de las cuales fue destinada al 
        propio fundador; destaca por su diseño barchetta sin techo, con un parabrisas 
        extremadamente bajo, aletas traseras sobre las ruedas y una carrocería de fibra de 
        carbono con detalles azules que refuerzan su carácter artesanal y radical. Está impulsado 
        por un motor V12 atmosférico de 7.3 litros suministrado por AMG, capaz de producir 
        alrededor de 800 CV, acoplado a una transmisión manual de seis velocidades que intensifica 
        el enfoque purista del coche. Su interior combina lujo y deportividad con cuero, aluminio 
        y fibra de carbono trabajados a mano, manteniendo la esencia artesanal de Pagani. 
        Considerado uno de los modelos más exclusivos y costosos jamás creados por la marca, el 
        Zonda HP Barchetta es una pieza de colección que simboliza el cierre épico de una era y 
        la culminación de la filosofía de precisión, arte y pasión que define a Pagani.</descripcion>
    </coche>
        
    <coche>
        <marca>Bugatti</marca>
        <modelo>La Voiture Noire</modelo>
        <año>2021</año>
        <precio>18.7 millones</precio>
        <imagen>/img/bugatti2.jpg</imagen>
        <descripcion>El Bugatti La Voiture Noire es un hiperdeportivo único presentado en 2019 como 
        un homenaje moderno al legendario Bugatti Type 57 SC Atlantic, reinterpretando su elegancia 
        en una carrocería completamente artesanal construida en fibra de carbono con un acabado n
        egro profundo que refuerza su presencia misteriosa y sofisticada; está impulsado por el 
        icónico motor W16 de 8.0 litros con cuatro turbos que genera unos 1.500 CV y 1.600 Nm de 
        par, ofreciendo un rendimiento extremo comparable al del Chiron pese a su enfoque más 
        orientado al lujo y la exclusividad. Su diseño destaca por una silueta fluida y minimalista, 
        una iluminación trasera continua, seis salidas de escape y un trabajo aerodinámico refinado, 
        mientras que el interior, aunque nunca se ha mostrado en detalle para respetar la privacidad 
        del comprador, se sabe que fue completamente personalizado con materiales de la más alta 
        calidad. Como pieza única creada para un solo cliente, el La Voiture Noire se considera 
        uno de los automóviles más exclusivos y costosos del mundo, símbolo máximo del artesanato 
        y la sofisticación de Bugatti.</descripcion>
    </coche>
        
    <coche>
        <marca>Rolls-Royce</marca>
        <modelo>Boat Tail</modelo>
        <año>2021</año>
        <precio>28 millones</precio>
        <imagen>/img/rolls-royce2.jpg</imagen>
        <descripcion>El Rolls-Royce Boat Tail es un automóvil de lujo extremadamente exclusivo 
        presentado en 2021, creado como una obra totalmente artesanal e inspirada en el diseño 
        náutico de los yates de alta gama; utiliza la plataforma del Phantom y se caracteriza por 
        su carrocería con una elegante parte trasera tipo “boat tail”, fabricada con paneles de 
        madera y aluminio que se abren como un cofre para revelar un set de picnic de lujo, 
        refrigeradores para champagne y mobiliario integrado. Su diseño es profundamente personalizado 
        para cada uno de los tres clientes para los que se produjo, y combina un estilo atemporal 
        con tecnología moderna de Rolls-Royce, un interior meticulosamente elaborado con maderas 
        seleccionadas, cuero premium y detalles hechos a mano. Debido a su producción limitadísima 
        y a su nivel extremo de personalización, se considera uno de los coches más exclusivos y 
        costosos del mundo, una verdadera pieza de arte automotriz concebida para representar el 
        máximo lujo a medida.</descripcion>
    </coche>
        
    <coche>
        <marca>Rolls-Royce</marca>
        <modelo>La Rose Noire Droptail</modelo>
        <año>2023</año>
        <precio>28 millones</precio>
        <imagen>/img/rolls-royce3.jpg</imagen>
        <descripcion>El Rolls-Royce La Rose Noire Droptail es un automóvil de ultra-lujo presentado 
        en 2023 como una de las ediciones más exclusivas de la serie Coachbuild, creado de forma 
        totalmente artesanal y concebido como una pieza única inspirada en la rosa Black Baccara, 
        conocida por sus tonalidades oscuras y su simbolismo romántico; utiliza un motor V12 biturbo 
        y la plataforma del Droptail, destacándose por su diseño roadster con una carrocería 
        esculpida y un tono rojo profundo especialmente desarrollado, acompañado de detalles en 
        fibra de carbono y metal pulido. Su interior es una obra de arte compuesta por más de mil 
        piezas de madera colocadas manualmente para formar un patrón tridimensional que evoca 
        pétalos de rosa en movimiento, junto con un reloj Audemars Piguet integrado en el tablero 
        como pieza desmontable. Como creación exclusiva para un solo cliente y fabricada con un 
        nivel extremo de personalización y artesanía, el La Rose Noire Droptail es uno de los 
        automóviles más raros y costosos jamás construidos, símbolo del lujo más íntimo y del 
        trabajo artístico que caracteriza a Rolls-Royce Coachbuild.</descripcion>
    </coche>
</coches>